Para compilar 

ponerse en la raiz (desde donde se ven las carpetas bin, lib y src)

find . -name *.java > sources.txt
javac @sources.txt -cp ./lib/sigar.jar:. -d ./bin


Para correr el servidor

ponerse en la carpeta bin

En una pestaña
rmiregistry

En otra pestaña
java -Djava.rmi.server.hostname=10.0.115.154 pongd.Server --load-state=false --players=2 --my-ip=10.0.115.154 --another-ip=false



